# Cajero_SpringBoot

Proyecto cajero con las configuraciones del SpringBoot

Cosas a tener en cuenta:

@SpringBootApplication // Donde se encuentre este arroba, es el Main.
@RestController // Indica que la clase será un API REST.

